正呀 又一廢老 唔撚洗坐

呢啲要屌先得

擺上黎做乜
你唔當面屌鳩佢?

打孖黎

屌佢老母臭化閪，仆街廢老，見到張相都火撚滾

好撚臭

想聞

想奶？